[縱橫大地情趣]二月十五日快活谷八場賽日討論區2

3 6

留個名先

標題馬

i say 1 2 3 11 you say 1 2 3 11

要求下個POST名係我愛馬

馬仔用閒錢以小博大贏娛樂錢算啦

子賤要左6

u open

11

有無咩心水 大家 好難睇今日果d

1

269

屌啱先買左wp加埋1k

1 3 6 11

Lm

都係3重

騎士 放頭個隻都 鬥士 放頭個隻 ?

唔記得咗

騎士

1，6，7，11

2 5 11 有冇機?

點解有隻塊布唔同色

7拖6 10，放順佢啦

同意
我係娛樂多
同埋消時間
細注買多注好過

189

我發覺子賤好多時精選都係巴度

喜喜寶冇飛

買左3隻有後勁既馬
前面慢慢放

係葵芳嗎

分數領先馬匹, 講緊跑馬地盃

好

包裝gel

巴打成日蒲kf馬會？
我去開地鐵果間
通常日馬先去

屌你電腦lag

咪中啊

我屌你老母馬會網

6呢

跑乜

Which

哇，打劫呀個win

我屌

買左p咋

包裝騎士終於贏！

屌，撳撚錯掣，買咗1，6，11

阿妹呀 輸個鼻孔，我都係求P姐

慘

牙妹終於無P 好開心

巴打開香檳啦

4 7 10

精氣神唔擺前咩玩法

屌，好想喊

我重想

陰公

你地夠我想咩？

諗住前面多馬放
留後上
閪拉

你all左？

屌 輸10蚊

我即刻開過頁login埋

Allined

跑開2200 跑1800 大唔大影響

羅沈唔信唔信又一場

你話呢？

屌你老母狗會比我中條3寶當無數

中段唔識跑

痴線
以為最後都係6，7位先買

賭完先知呢場係盃

最後一場 傾心星大家點睇

唔係盃
係百萬唔知咩

海利多

今日係標題馬嘅威力

信今場要2 4

尾關要咩，睇下同唔同路

已經勸左你

仲有史高呢個組合

全日重心 5 9

精算

利申，長期斷1關

準備bin9光明頂屍

今場爆冷

百萬挑戰盃

2 5

9非常堅ok？

唔係要咗騎士咩

2 9 11

憎死雷

今場有冇重心

我加埋隻 非常堅

標題已經中左三隻

2 3 11 大家黠睇?

開呢隻今日就開放頭6寶
btw，加油

同問

夜馬巴度真係可以做腳
但比個仆街燈一燈就

果斷離場睇隻6算

我閃贏緊乜馬呀

請各位小島怡情

大島

傾心星 廢達

變？

優子

最後一場。。。。。
最後一句。。。。。
求心水
希望以後仲喺波台出現

邊會有必贏架....

place就得
唔買win

5k allin 仲有貨？

我自己賭閒錢，你賭all in，唔敢比

最後一發

留黎跟貧巴2串1仲好啦

Ching上頭啦

呢個堅

5咁熱 2p 算

5拖4 9
All in了

聽日性伊天打算大大注買

5w三寶有冇500，想度下補飛

信標題馬

聽日留意下先

一睇，明哂

疤

GUN

我哭喪

海利多最後召集

1，2，5，9

講緊一陣果場

allined

跟隊排左係頭位

如果1，4，6是但兩隻入Q
我祝霍利時日日俾人皇天擊殺

巴打又黎
你買咩

5拖9 11

比me中寶3bo啦

8號p重心

你日日都皇天擊殺佢架啦

巴度獨贏過30倍
放心了

今次事後撚 但頭先買左7，9，11 俾隻10湯左條位置Q

8

3,8位置q

我都幫你祝佢早日散倉

8號

屎健要左
巴打睇路

速龍

8p 正q位置q全餐

5 9 11，集放頭標題大熱於一身

只賭巴度

5 9 請你一定要中 幾條過關

撐

新POST

6號呀
畀我中三寶啦

真係8號

求信

5號比我中啦，未中過

12扭計

求你信喇。8號啊

巴度13少生性阿

求都冇人信

中啊巴度

神啊

8 2 cashed !!!!!!!!

假馬可恥
又係邊隻中途發力邊隻贏

做乜撚嘢呀屌

反cup 馬會

巴度騎冷真係有一手

巴度又黎料

巴度的有料馬過30倍一定要買

5正仆街

我愛你地

買左8 3 q 真係dum心口

今晚有錢跟貧巴了

係咁講8號，冇人信

信左place 多謝巴打

想信 但幾k過落5 9

求各位巴打
可以同我講賽果嗎？

我知錯了

祈普敦又妹到第5
見到人地上就醒水啦

痴線買巴度沈集成可以上樓

8 2 3 9

爆冷

雷西直頭都廢事邊，屌佢老母

巴度係咪要停賽啦

得返$30 買巴度wp 13少p 成功翻身 本利歸還 我愛巴度

中哂頭5但冇買單t

Sor bro

傾心星跑埋2000呀笨

allin成功喇
羅理雅我愛你啊
豬兩萬變9k
媽媽我以後唔玩咁大喇

連續兩星期中精算博奕伏
屌你老母johnsize

海利多收番 少少

豬20k倒羊9k ?

以後唔好咁大注

下個賽馬日

屌你老母

應該唔係

屌你老母又事後飛係咪想派

事後派晒我ok?

豬兩萬最尾贏11000

Lm等派

我買1 2 3 9跑2345 英明神驅最尾唔夠錢拖飛左

巴打考唔考慮派

派你媽媽
仲豬緊9k啊

唔係仲豬 9k咩

勵志
下次唔好
驚你心臟負荷唔到

以為你反cup

連贏派幾多，睇唔切

以後唔玩谷草
假撚到

14xx

我都想
以後叫羅理雅做老豆

第一次賭馬有錢贏

想死

成晚搞場大龍鳳執200

有跟我8號既巴打可唔可以派少少比我

健康問題馬，一個千七閘出翻黎殺曬

老豆

好彩捉到巴度
除左求人果位巴打外
我都有提你地買巴度架
一早睇中左

見到嫡愛寶就嬲

識貨

已經有巴度呢個USER

上次智愛都係睇佢試閘
加埋巴度30倍賠率理論
羊左3000蚊Q

不過好快豬返曬

今日啲運幾好 返到屋企食完飯坐左陣 就突然有信心買邊隻 太好了

英明神驅蠃大閘唔信冇買到

我想講我第7場已經豬哂，尾場睇中冇錢買...
因為跟我而中8號既巴打。派少少黎得唔得

到尾睇一睇馬房表已經拎左黎做膽

你係好慘嘅 但我都係110升到140

之後係唔係女朋友開POST

想jump

隻馬點睇都唔似

你琴晚歐聯現真軍喎 抵啦

隻原居盟友搞咩

潘今晚明伏

急退係隻馬有事定潘狗拉？